蘋果廣告製造公司—2003年SARS 2020年WARS

真係有古怪

痴線

都唔係2020年播

隻病毒都唔係2020先開始傳播啦